覺得拉膠插水入一入黎

你老母閪
比人踩到都叫插水？
你班疤狗有資格話人咩

疤狗不嬲都係咁 賤種性格

有邊個球員唔係比人抽到水就碌地扮傷阿
係要搵位入 見到死敵贏波唔開心要搵位發洩阿

Thanks

疤狗講就貼返比比 丹狗個條片俾佢

去撚哂邊呀班疤狗

大大個旁証係隔離睇住 你老母就插水

訓哂

拉膠真玻璃 港豬畀水貨客喼碌到都未訓低
證明港豬水平高於皇馬

疤狗炒撚晒車

三隻疤狗留下負評
出黎駁我啦

上半場馬些路踩鳩艾維斯果腳仲精彩